
Каждый день и ночь
Только смерть и боль.
Не спрашивай по ком звонит колокол...
В моей стране законы — это лишь тонны бумаг, 
Они стреляют в безоружных, но бомба в умах.
Бомбы в домах, внутри школ и опасных районов,
Где не найти работу даже с красным дипломом.
Хамство и пьянство — норма, не рай, а царство мертвых,
Одно лекарство — морфий, что ведет паству в пропасть.
Так много разных фобий, барыг и грязных копов,
Психов, что ради дозы ножик подставят к горлу.
Ложка и пять иголок, в глазах тоска и голод.
Качает дома, контроль, приход, кома...
В одной из комнат притона, Антон видел Бога...
Прикольно, наверно дьявол приходит при ломках.
Выть волком или пробить еще кэша на полку?
Надолго не хватит, но это лучше, чем сдохнуть.
Голос не смолкнет и он шёл на точку весь мокрый,
Пряча под курткой две иконы и зная, что проклят...
Каждый день и ночь
Только смерть и боль.
Не спрашивай по ком звонит колокол...
Пугает факт, когда у братьев севший зрачок,
Руки в укусах от бешеных пчел.
Чокнутый черт для других он и конченый торч,
Ты обречён, парень, если проглочен крючок,
Таймер включен. «Дай мне еще» — просит голос,
Просит слёзно внутри, как мать просит бросить.
Бойся босса, что выжмет, не парясь, все соки, 
До последнего вздоха, оставив лишь кока.
Что ты знаешь о боли, ночью прячась за шторы?
Те, что давят как тонны и пронзают как штопор,
Толкая на взломы, ограбления и кражи.
И что дальше — не важно, если срочно не вмажусь.
Угрожают и клянчат, ошиваясь у башен,
Где бодяжат и вяжут, пришивая продажу.
Унижаясь и плача, занимая и пряча,
Что ты делаешь, парень? Что ты делаешь, брачо?..
Каждый день и ночь
Только смерть и боль.
Не спрашивай по ком звонит колокол...
